男朋友gpa得1.5 唔開心

佢每次mid term都話是但
final又唔溫書
結果F左一科 其他全部D C啊

有啲擔心點同佢走落去
我自問真人心都想同佢走得長遠
但佢乜都好彿系 等運到咁
Gpa連2都冇 我唔約佢就宅屋企
好怕到出社會
現實既情況可能會迫不得而拆散

真心*

分手

佢屋企有無錢

中等

咩科

我gpa有2.5
我可以照顧你

樓主咩level搞到要同條弱智拍拖

樓主咩樣？條仔咁撚樣都有女

騎牛搵馬

其實拎F難過拎A

佢係啲唔喜讀書既人
幾乎冇溫過書就gpa 1.5
智商正常

我諗唔洗等到出到社會.

正常樣

1.5簡直神級

hkcc?

大隻

又佛系又宅都有女真係屌你老母

想問佢入咗邊間u

讀唔到書既人先有機會搵大錢

唔好吖
條仔對我好好 好錫我
但佢gpa唔過2
一啲認真態度都冇
好難想像佢會點認真返工

Asso za

你同gpa 拍拖咩

Asso都得1.5都叫智商正常 asso唔溫都3啦

分手囉

無溫過書都唔會攞1.5，呢個真係智力問題

算啦，咁嘅態度都係嘥錢同嘥氣

Asso 1.5都叫正常

不如叫佢早啲出嚟做嘢，再睇下佢努唔努力先決定好唔好繼續行落去，幾好仔都好，都要養家㗎下嘛

同我一齊

入得asso都唔撚讀，都係晒鳩氣，你男朋友應該到呢刻都仲覺得無degree無所謂

出去到去點照顧自己/養你？
跟着d 咁既男仔無前途

做我女朋友

HKU Engine
供完既私樓
Gpa過3.5
無住hall
唔煙唔酒唔賭
細心孝順
對女朋友好好

Asso都無2，照顧自己都成問題

你岩

同我

我 oxford

Asshole 仲要1.5

你唔會係樓主杯茶，你GPA太高又好仔

佢係覺得冇degree冇所謂吖

出黎做野
一世得兩萬人工
唔好話結婚 養自己都有問題
分手啦

wow real?

你岩
樓主鐘意弱智

黎英國同我上床咪知

通常有呢個撚頭既人
一事無成公屋見
完

除左呢個表情唔知講咩好
入asso都係為左逃避要返工呢個現實啫佢
btw你養佢囉咁愛佢

你男朋友係咪無返過工？連part time都無？

入得asso都仲晒時間一係就好有錢唔洗擔心搵工，一係就係個死人腦未開曉，完全仲係好似中學咁嘻嘻哈哈就夠。

當然啦唔係一碌鳩打晒一船人，總有高手係唔洗degree 唔靠屋企都闖到一番事業，但會有幾多個？你而家拖住呢件係唔係？

幾時開始溝女係用gpa黎衡量 咁爆4係咪大把女
Btw 入得asso仲要唔讀書 而家對你好又有咩用
佢自己都唔對自己人生負責任

同我鬥？
身高169cm
IELTS 5.5
手持香港能仁專上學院 會計(榮譽)工商管理學士學位
任職3年保安員(月薪達$11200)
性功能運作正常

asshole gpa得1.5分分鐘連top up 都唔收喎
你條仔注定得asso學歷啦

咩分分鐘 個Asso都唔俾佢grad啦直頭

我覺得起碼gpa有2.5都對得住人丫
但唔過2...無奈

利害

佛你老母

唔係嘅
asso只要唔攞F就可以grad

點先做到。。。。

HKCC

唔使擔心，可能連下個SEM都唔過2直頭俾人dereg埋

坦白講唔過3都真係晒鳩氣

有心讀，臨考試前兩個禮拜開始溫都過硬3

你男朋友呢款到呢刻都仲鳩fingfing嘅話真係晒鳩氣，到完咗第一個sem得1.5都仲唔努力，嚟緊呢3個sem上返3。第時搵得啲咩工？講得上有啲咩將來？

唔係建議你騎牛搵馬，唔係樣樣嘢都睇錢，但貧賤夫妻百事哀係真，諗吓你男朋友將來搵到幾多？可以點同你組織到個家庭？

可能你覺得我鳩up，拍個拖，一個gpa都講到咁大件事，但我見你連佢gpa都好緊張吓，估你都唔係諗住拍散拖嗰啲mk咁

1.5 屎必都唔收啦

如果係真愛嘅 DSE 0分都不離不棄
咩成積點點點分手果D根本藉口

唔係吖 我覺得你講既野幾有內容
我自問都幾專一 對感情認真
想同佢走遠d
但佢咁既gpa令我好擔心走唔走得長
咁既心態 難聽啲講一世一事無成
9 fing過人生 唔對自己人生負上咩責任

唔係個個係讀書既材料
Gpa中中唔梗要
但唔過2.....真係超9 hea先會做得出
咁到時點同佢過生活 捱面包？ wtf不了

嘩你咁講得出
呢d關乎成個人生同自己生活
就算幾愛 現實中係咁都食得屎啦
收入連自己都養唔起喎

除非係嫌佢先天上較難改變/改變唔到既野
Eg.樣 性格
如果嫌佢7、悶，咁就藉口啦

你講到自己條件咁好，點解你仲未有女朋友

你男朋友係咪好鹹濕

但雙方都涉及到心態

佢？ok la
但我一定淫底

睇黎樓豬已經睇透咗 快d分手搵過個gpa有過三爆四嘅

哪 我自己做唔到
唔會要求另一半過三爆四既
但呢
起碼要有見得人既成績先

咁好值得欣賞呀，唔好好似其他on9咁為拍而拍

好坦白咁講，佢呢種已經唔係咩讀唔讀到書，係咪讀書材料嘅問題。好明顯佢都完全無為自己，佢屋企，甚至長遠啲講- 你去負責任。

讀asso嘅人好多，有啲係好勁，只係中英文失手無得入U，但呢啲人year1都走得七七八八。第二種就係真係DSE考得唔好，入嚟asso係想駁返上U。第三種就係好撚有錢，喺度hea一年就去外國。第四種就係你男朋友，DSE柒完一次都仲未明，覺得自己其實係有小聰明，就算無degree都好，最尾都一定會成功。

佢完全無責任感可言，讀書差好蠢好咩都好，起碼考試都要畀心機預備，起碼assignment都要盡力做。佢只係一路借「讀asso」去延遲自己要返工呢個事實，一味喺度逃避。

我自己之前都係咁，DSE完咗去讀HD，一路鳩fingfing完咗第一個sem都係咁上下gpa, quit咗出嚟做半年嘢，發覺自己根本就無學歷無能力，同原先ff自己幾巴閉根本係兩回事，係自己井底之蛙。最尾先瀨晒屎知道讀書好緊要，就報返asso上返U。好彩女朋友一路支持，不離不棄。

絲打如果真係有心想同呢個男仔行落去，但又唔知點算，試吓同佢一齊返吓part time，畀佢感受吓賺錢幾辛苦，學生返得嘅part time都係飲食retail嗰啲濕鳩工，返咗一排再問吓佢係咪想成世都返呢啲工，第時你兩個結咗婚點算等等。如果改變到佢，起碼3個sem都仲有得追，改變唔到你就好止蝕離場，女人青春好寶貴。唔係話要有錢點點點，但起碼要有心改，有心往上爬。

唔煙唔酒唔賭 即係會玩女人叫雞

唔認同，入到asso都仲咁嘅死款，出到嚟做嘢都只會係嗰啲打份濕鳩工一路餓唔死就算數，完全無諗住要努力嘅人。何況，難聽啲講，書都讀唔成，會有幾醒可以搵大錢？

就算唔係過三爆四都唔會係mid term final都唔預備啦

男朋友係邊到識返黎

我都唔認同
兩者都講心態

係，覺得真係見微知著。
淨係開開心心讀個asso個心態都咁差，何況第時返工日日畀老細捽，返兩日就屌晒鬼又話唔想做呢份又呢樣嗰樣

我男朋友好似咁，老世閪就走人

巴打有心了 長文喔
佢有返part time
我都覺佢逃避梗 成日話冇degree唔梗要
佢喊哂口話好後悔 話會改變
諗住俾機會睇佢有冇心改變

唔係一朝一夕改到，男人多數要仆一次街先改到，除非佢本身係個好成熟嘅男人

同意，無真係撞吓板都唔會咁快改到

廢系就廢系啦佛系

我諗你最執著既位唔係男朋友gpa低
而係覺得佢份人唔夠上進
佢有冇咩方面會有興趣去做架？

佢頭老母有無錢先？無就即分手，原因係無上進心

又唔好
咁你咪開心埋呢幾年佢等出到社會先分手
覺得無DEGREE無所謂就唔應該入ASSO
呢D人入asso分明係想拖得幾多就幾多
唔想出黎做野既地底泥
就算讀完asso
都可能做廢青唔搵工

仲要明知入asso黎唔會讀書唔會升到大學
都要呃老豆老母拎十萬出黎交學費比佢快活多兩年
不孝子

你岩 我覺得佢一啲上進心都冇
唔係話要你gpa過三爆四 富豪大貴咁
屌 但個gpa好弱智
佢又話冇degree冇所謂
屌！咁讀asso做乜9
然後佢今個sem gpa出左係1.5之後
仲笑笑口 我就嬲左佢 佢

佢話asso唔岩佢
佢興趣係cooking 可能之後讀廚vtc

一齊幾耐

一年了

咁你仲可以觀望多陣

咁聽落佢都有諗過自己以後既發展路向既
會唔會係因為咁，所以先覺得依加既gpa唔係咁重要
但你覺得如果佢想讀廚vtc，你又接唔接受？

真心 分手

不錯

點解可以asso都讀成咁
佢早d出黎做野算啦

asso都叫cert?

放心 一定散

Sor冇爬文

Asso GPA 1.5 .....

咁樣衰就好心妳收埋唔好講出黎la...妳真係好衰，妳叫佢以後點見人。妳話條仔讀書唔勤力咪算lo.都叫正常人呀。妳爆佢gpa 得1.5,仲要爆佢讀呀so. 蠢極都唔會1.5la.仲要呀so. 妳條仔一係智障。一係極度聰明

每個人都有自己既成長節奏，真愛咪等，唔愛咪走，你唔會改變到他。男仔20歲頭 你想有幾成熟。GPA不代表任何事。

屋企好有錢會幫佢既話冇乜所謂既
唔係既話就等食屎
DEGREE 1.5都柒啦仲要ASSO

要2.5至收。

抵啦垃圾

叫佢早啲出黎入政府做紀律狗算啦，無謂曬時間曬屋企人錢讀屎片啦

話去vtc讀廚仲搞笑。想讀廚咁讀asso黎做乜？ 老豆老母太多錢呀？
根本佢自己都唔知自己未來想點，一時一樣。

我美國哈哈哈佛大學
雙食屎學位

Asso先得1.5 仲話唔係弱智

比佢中出咪開心返曬

我毒U 時..第一個SEM HEA 毒 GPA 1.2
之後追下追下咪又係SECOND LOW
以前串尻我既 拎THIRD HON

而家都叫開間公司仔

以前GPA 唔得既, 出到黎都撈得幾好
關乜L 野GPA 事

放心
換咗你男友
我頂上

Asso 得 1.5
叫佢轉ive engine 出黎啲人工你聽到會濕晒

咁係你個fd都係讀書方面垃圾姐
真係讀書叻好少會串人拎存在感

以前唔xx既, 出到黎都撈得幾好tim
關乜L 野xx 事
你呢句點講都得啦
實有人撈得掂架
有人以前吸開毒既, 出到黎都撈得幾好tim

不過有個學位又讀得好既話
學到既野係你自己既
而first hon比起你既third hon
第一份工起步會容易好多
多好多選擇咁解
咩鬼野依家撈得幾好

asso 1.5?

睇清楚u定asshole先啦

asso1.5 有無考慮帶佢去睇下醫生

GPA 拉curve 架啫
有人above mean 實有人below mean 架
一尻樣架

asshole仲要拉curve得1.幾，醒極有限啦下嘛

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

asso1.5

接受既 佢煮野都唔錯 我諗條路岩佢